[火影]雷切同千鳥係唔係同一招？

係-
唔係-

悶唔悶

成個鐘都冇人應你真係好柒

完啦好嗎

世界大戰抹黑宇宙 can you feel